[孝子]筆直$5000 求notebook

諗住買比老豆用, 佢文書多, 想要15吋或以上

夠比佢上下myavsuper

偏向Lenovo, 巴打有無推介?

唔需要5000 純文書既話
一粒i3+SSD+8GB 唔會lag

文書多一般3-4000 都大把選擇

e.g.